{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002150839?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 휘겔리 해운대 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前に行ってください。 ご予約のキャンセルをご希望の場合はキャンセル規定に基づきキャンセルが可能であり、カスタマーセンターにご連絡いただければお手伝いいたします。 未成年者は予約及び入室不可であり、チェックイン時間以降に可能です。 チェックアウト時間を超える場合は、1時間あたりの追加料金が発生し、レイトチェックアウトは最大3時間まで可能です。 追加人数に対する費用は年齢によって異なり、寝具の追加時にも費用が発生します。 新型コロナウイルス感染症の状況により朝食サービスは中断されました。 駐車場とWi-Fiは無料で提供します。 ルーフトップの利用時間は午前9時から午後10時までで、自然災害による危険がある場合は利用できない場合があります。 これによる払い戻しやキャンセルはできませんので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご予約のキャンセルをご希望の場合はキャンセル規定に基づきキャンセルが可能であり、カスタマーセンターにご連絡いただければお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や入室ができますか？",
            "answer": "未成年者は予約及び入室不可であり、チェックイン時間以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合の追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、1時間あたりの追加料金が発生し、レイトチェックアウトは最大3時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はありますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用は年齢によって異なり、寝具の追加時にも費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症の状況により朝食サービスは中断されました。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ルーフトップの利用時間は午前9時から午後10時までです。ただし、自然災害による危険がある場合は利用できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "ルーフトップの利用時間は午前9時から午後10時までですが、自然災害による危険がある場合は利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 435
    }
}